更新Bios

是咁的，小弟第一次砌機買左7代Cpu但配左塊H110嘅底板。我想問下點樣先可以更新到個Bios。因為我開機完全冇畫面。

借粒6代U刷完bios之後先裝返7代U?

就係冇6代所以依家頭都大埋

邊度買，拎返去叫佢幫你update

同埋而家買既都多數係新bios
有d好似 support 唔駛cpu update

3-4月打後出廠個d應該唔再需要update bios

會唔會買左二手野?

邊間代理，保到幾時？